撳密碼又係我 開門又係我

有無試過呢 返到屋企樓下你去撳密碼 跟住明明其他人企係個門前面 望住你撳跟住無人去開門 之後再望住你開門 最後可能你都未入就佢地就沖入去
開度門都要人服侍
如果係d大肚婆 老人家都算
條友應該30左右 係度玩手機等我開埋門

究竟係真係懶到連門都唔想開 定想畀撳密碼個個入先

我自己就會開門跟住畀撳個個入左先

有的女人同死o靚仔係老馮開門比佢地，通常我都會行快佢地2步唔比佢地得逞

如果係賊仔, 你就係幫兇

我一定會推細力D道門
自己過到 但後門條友一定要推先過到

試過撳完密碼之後我開門時冼手
後面個阿叔唔睇清楚就楔前想入去
結果佢一野撞左埋鐵門度仲屌鳩我

香港真係好多呢種廢人

每次開左門之後有人想搶閘
都會即刻大力閂埋夾鳩條撚樣

吹大ｄ

開完門會用手推翻埋度門，多數隻門都會會撞到條友

試過一兩次開定門俾密碼佬入
對方以為我心急等唔切 仲讓我行先
之後都係等密碼佬自己開
費事催佢咁啦

入𨋢唔撚禁關門制先最仆街

Btw我撳完密碼唔想其他人開
一拉道閘個開鎖聲好爽

我會等個用卡開門果條友開 同行先
我覺得係禮貌黎 而且嘟卡同開門相差唔夠兩三秒
沖上前搶住開味仲尷尬

睇先入嘅人同啲掣有幾近
有啲人貼住掣企
我撳掣好似入侵咗佢嘅安全距離

試過有個女人明明離遠已經見倒佢行緊去準備開門比自己行出黎，睇住佢隻手擺咗上度門架啦，點知條仆街見倒我行緊過去，佢夠膽死企喺度等我行過去開門比佢出黎先～！見佢咁賤，我先唔會讓佢，一開門直接掂行掂過，佢想出都無得出

專登襟錯pwd, 等佢以為襟岩chok 門chok 唔到

係 自己入去個下再拉道門一下

仲要關門掣通常係腹部以下 好敏感下

我都好憎呢啲人
好心最後一個入就㩒埋關門啦

咁你咪咪撚開鬥長氣囉

唔㩒閂門都冇撚所謂，又唔係趕時間，最撚仆街係啲廢老一早入去，其他人一路入緊去佢都夠膽死一路㩒實個閂門掣！

有密碼都賊？咁開唔開門都無關啦